有無人諗過想同陌生人去旅行？

唔知點解想搵班陌生人去旅行，想一齊去幾日旅行個種。求其去轉台灣都好似幾好過癮，有無人都想試下😂

有無女

背包客有個徵旅友ga，係咪呢種？

試過幾次

唔係次次夾到

但有時有驚喜

有女係咪制先